Peter Leil Kaibas et temma wannem Poeg Jaen on Jomisse ja prassimisse Ja omma ellu wiside poleset hukka läinud ja et temma isse on wanna ja kiddewa selle pärrast temma tahhab omma norema poja Adu perremihheks panna,Ja Moisa wallitsus on sedda lubbanud,et temma norem Poeg e Adu perrib Perremihhe Ameti.
Wannem Alleksei Kann +++,Kohtu Mees Laes Moondo,Kirjutaja Petr Laugen
